Dit veranderde het onderwerp in een oogwenk en deed ons snel besluiten om naar het toneelstuk te gaan.
Dus toen ik mezelf had toegewijd om te troosten en te abten Herbert in de affaire van zijn hart door al praktisch en onuitvoerbaar betekent, en toen Herbert me had verteld dat zijn affianced mij al kende door reputatie en dat ik haar zou worden gepresenteerd en wanneer we dat hadden warm geschud handen op onze wederzijdse vertrouwen, we blies onze kaarsen, heeft ons vuur gemaakt, onze deur op slot gedaan en uitgegeven op zoek naar Mr. Wopsle en Denemarken.
Hoofdstuk XXXI Bij onze aankomst in Denemarken vonden we de koning en koningin van dat land verheven in twee leunstoelen op een keukentafel, met een Hof.
Het de hele Deense adel was aanwezig; bestaande uit een edelman jongen in de waslederen laarzen van een gigantische voorouder, een eerbiedwaardige peer met een vies gezicht dat leek te zijn gestegen van de mensen laat in het leven, en de Deense ridderlijkheid met een kam in het haar en een paar wit zijden benen, en over het geheel genomen een vrouwelijke uitstraling.
Mijn begaafd stedeling stond somber uit elkaar, met gevouwen armen, en ik had het kunnen wensen dat zijn krullen en voorhoofd waarschijnlijker waren geweest.
Verschillende merkwaardige kleine omstandigheden kwamen naar voren toen de actie voortging.
De late koning van het land leek niet alleen verontrust te zijn met een hoest op het moment van zijn overlijden, maar om het met zich mee te nemen naar het graf, en om het terug te brengen.
Het koninklijke spook droeg ook een spookachtig manuscript om zijn knuppel, waarop het leek van af en toe verwijzend, en dat ook, met een air van angst en een de neiging om de referentieplaats te verliezen die een toestand suggereerde van sterfte.
Het was dit, denk ik, wat leidde tot het wezen van de Schaduw geadviseerd door de galerie om "om te keren!"
- een aanbeveling die het duurde extreem ziek.
